《車手請注意》

請係將軍澳隧道慢駛！！
原因 調景嶺A出有shuttle bus 出油塘 藍田 觀塘

Push

推

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

8月5罷工